突發！ViuTV免費播多場！一陣2:00 阿根廷 VS 克羅地亞！

【突發！ViuTV免費播多場！一陣2:00 阿根廷 VS 克羅地亞！⚽️】
ViuTV 99台、ViuTV網絡平台免費直播！仲有Now player Ch.630都會同步直播！
我哋為你送上多一場D組賽事，
想睇美斯？一陣見。

#阿根廷 #克羅地亞
#世界盃 #2018世界盃
#FIFA #2018FIFA #WORLDCUP #2018WORLDCUP
#2018FIFAWorldCupRussia